// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Salah satu pemicu pertempuran 10 November di Surabaya adalah",
        answer: "Tewasnya Jendral Mallaby",
        options: [
          "Pembebasan tawanan perang tanpa persetujuan",
          "Belanda mengingkari hasil perundingan Renville",
          "Terjadinya kesalahpahaman",
          "Tewasnya Jendral Mallaby"
        ]
      },
      {
        numb: 2,
        question: "Tugas AFNEI di Indonesia, kecuali",
        answer: "Memperbaiki keadaan ekonomi",
        options: [
          "Memperbaiki keadaan ekonomi",
          "Menuntut penjahat perang",
          "Membebaskan tahanan perang",
          "Menegakkan dan mempertahankan keadaan Damai"
        ]
      },
      {
        numb: 3,
        question: "Saat pertemuan komandan pasukan di Tebing Tinggi pada 10 Agustus 1946 dibentuk satu komando bernama",
        answer: "Komando Resimen Laskar Rakyat Medan Area",
        options: [
          "Komando Tentara Keamanan Rakyat",
          "Pertempuran Medan Area",
          "Komando Resimen Laskar Rakyat Medan Area",
          "Komando Laskar Pelangi"
        ]
      },
      {
        numb: 4,
        question: "Mengapa disebut peristiwa Bandung Lautan Api",
        answer: "Rakyat Bandung membakar bangunan-bangunan penting di Bandung bagian Selatan.",
        options: [
          "Rakyat Bandung menyerah kepada sekutu",
          "Pihak Sekutu menguasai kota Bandung",
          "Pihak Sekutu menguasai Bandung bagian utara",
          "Rakyat Bandung membakar bangunan-bangunan penting di Bandung bagian Selatan."
        ]
      },
      {
        numb: 5,
        question: "Bagaimana reaksi masyarakat ketika Sekutu mendarat di Semarang",
        answer: "disambut baik",
        options: [
          "disambut baik",
          "mengangkat senjata",
          "masyarakat ketakutan",
          "tidak peduli"
        ]
      },
      {
        numb: 6,
        question: "Pertempuran Margarana terjadi di desa",
        answer: "Marga",
        options: [
          "Penglipuran",
          "Trunyan",
          "Marga",
          "Jatiluwih"
        ]
      },
      {
        numb: 7,
        question: "Pertempuran Puputan Margarana dipimpin oleh",
        answer: "I Gusti Ngurah Rai",
        options: [
          "Cut Nyak Dien",
          "I Gusti Ngurah Rai",
          "Pattimura",
          "Jenderal Sudirman"
        ]
      },
      {
        numb: 8,
        question: "Perang Puputan Margarana terjadi karena",
        answer: "Belanda tidak mengakui Bali pada perjanjian Linggarjati",
        options: [
          "Belanda tidak mengakui Bali pada perjanjian Linggarjati",
          "Terjadi Kesalahpahaman antara Belanda dengan rakyat Bali",
          "Belanda ingin menguasai Bali",
          "Adanya krisis ekonomi"
        ]
      },
      {
        numb: 9,
        question: "Kepanjangan dari TKR adalah",
        answer: "Tentara Keamanan Rakyat",
        options: [
          "Tentara Kesatuan Rakyat",
          "Tentara Keadilan Rakyat",
          "Tentara Keamanan Rakyat",
          "Tentara Kepedulian Rakyat"
        ]
      },
      {
        numb: 10,
        question: "Pertempuran 10 November di Surabaya terjadi pada",
        answer: "10 November 1945",
        options: [
          "10 November 1946",
          "11 November 1945",
          "10 Agustus 1945",
          "10 November 1945"
        ]
      }
      
];